邊隻薯片係你comfort pick

望住個架諗唔到揀邊隻最後會揀佢

sour cream and onion

芝士粟米片

卡樂B原味
要有味就lays
BBQ/onion都OK

Wise Cottage Fries蕃茄味

好似無以前咁酸

熱浪
Sour cream and onion
卡樂B 番茄味

bugles!

呢隻都係

薄餅味薯片

其實salt&vinegar幾正
但係個上顎gg

doritos

最正口味

香港得spicy nachos

上面有芝士粒個d先正

留名

Red Rock Deli Honey Soy Chicken

m底？

有藍色架不過少見啲
你去759睇下，都有啲韓撚味
我最鐘意紫色thai chilli，不過香港冇

最鍾意食藍色 doritos
百佳旗下嗰堆都有得賣

無左pretzels就完美

sweet chili and sour cream

熱浪

其實red rock deli是但一隻味都好撚好食

Lays wavy original

係，但好貴啊

lays bbq
lays sour cream and onion

Lays original

百佳好似三十幾蚊包都ok

唔係薯片得唔得
honey butter almond

原味

Doritos同埋蜂蜜牛油

屌你講薯片覆你老母粟米片

邊塊係有薯仔成份

太古廣場great 29.9一包

諗起薯片就諗起口立濕 上面都有提doritos

補返隻真薯片

呢隻牌子雞嗰隻味怪得嚟我又幾鍾意

邊度有得買

Calbee果隻世界第一

惠康

藍

呢隻係好食，不過好重味精

肥到pk

lays sour cream

之前睇到個網，就開始喺iherb買薯片，鍾意個燒烤味。